（罷工的你）明早要依時出門，唔好訓到12點，世上一定有事需要你去幫手

（罷工的你）明早要依時出門，唔好訓到12點，世上一定有事需要你去幫手

推

力推

PUSH